其實有陣時使用新武器既邏輯係咁

如果你用左 敵人裝備升左級 你下次就未必用得番
有時係要未到緊要關頭 都唔好出有效既武器
BTW 大家千祈唔好犯法

成日都有一個負評